
\vbox{
    \ifmini
        \section*{An der runden Tafel\index{An der runden Tafel}\index{Bier, Wasser, Wein}  }\nopagebreak
        \setchords{\wdh{a d | E a}}
        \chorus{F G | a E a E}

        \begin{enumerate}
            \item Bier, Wasser | sitzen | Rebensaft | Weiber
            \item Lieder klingen | Schnäpse | Männer werden | mancher sich
            \item Plötzlich kommen | alles wird | Die ersten | für sie ist
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S40 An der runden Tafel\index{An der runden Tafel}\index{Bier, Wasser, Wein}  }\nopagebreak


        \begin{enumerate}

            \setchords{	\item [] \wdh{e a -- H\spt e} -- \wdh{\chr{C D -- e H\spt e H\spt }}}

            \item \chord{a}Bier, Wasser, Wein oder \chord{d}Apfelschnaps, so \chord{E\spt}sitzen sie in froher \chord{a}Rund'.\newline
                  \chord{a}Rebensaft ihnen \chord{d}Freude schafft, \chord{E\spt}Weiber k"ussen auf den \chord{a}Mund.\\
                  \\
                  \wdh{ So \chord{F}sitzen sie jahr\chord{G}aus, jahrein,
                      bei \chord{a}W"urfel\chord{E\spt}spiel und \chord{a}Ker\chord{E}zen\chord{a}schein.}


            \item L\poc{a}ieder klingen Saiten spri\poc{d}ngen voller Hatz, Schn"a\poc{E\spt}pse brennen uns im H\poc{a}alse.\newline
                  M"a\poc{a}nner werden immer dre\poc{d}ister, ma\poc{E\spt}ncher sich so schnell vergi\poc{a}sst.\\
                  \\
                  \wdh{ So \poc{F}sitzen sie jahr\poc{G}aus, jahrein,
                      bei \poc{a}W"urfel\poc{E\spt}spiel und \poc{a}Ker\poc{E}zen\poc{a}schein.}

            \item Pl"ot\poc{a}zlich kommen zwei Gend\poc{d}armen rein, al\poc{E\spt}les wird ganz st\poc{a}umm.\newline
                  Die e\poc{a}rsten M"anner fingen s\poc{d}ie schnell ein, f"u\poc{E\spt}r sie ist der Spa"s jetzt r\poc{a}um:\\
                  \\
                  \wdh{Jetzt s\poc{F}itzen sie jahr\poc{G}aus, jahrein,
                      bei W\poc{a}asser, Br\poc{E\spt}ot und K\poc{a}erze\poc{E}nsch\poc{a}ein.}

                  \ath{Worte \& Weise: Fahrtenbund Vierzig Morgen, 2009}
        \end{enumerate}
    \fi
}